［文宣問題］見到幾個post既概念有問題，文宣從來唔係單純靠以量取勝

1. 用report channel/人權法去封台
- 就算公正既admin,咁做既門檻好高，而佢哋既page好多係意見唔係報導新聞/事實陳述
鳩溶係當新聞咁報先俾人封
- google fb 中國部奶共係人都知，咁耐淨係封過周融
- 打壓言論自由係好撚嚴重既事，美國政府點會咁輕易做
- 最重要，開新chanel有乜難度

有人咁做當然都支持
但要明白對家控制哂所有機器
咁係以己之短攻敵之長
而且成本好大效果細

2. 文宣要贏
唔係佢講100次，你講夠120，150次
希望洗腦洗贏對家
而係希望講清楚嗰道理
你講幾次，受眾buy
日後對家講100次都唔信

更理想，當然想啲人慢慢多啲邏輯，理性思維
日後更識分析

哩度一來講討論質素
二來講信用

點解之前咁多警犬核突發言假圖
講極誇大極權言論，係fb share
然後官方踢爆係假
就係港共想打擊網上言論既可信性

3. 求驗傳媒其實做咗好成功打擊藍絲page既角色
啲page俾人踢爆幾次
之後就冇人信

咁依家對方拍片
咪整個youtube 版求驗傳媒，例如：
- 每條片comment位反駁對家錯誤言論，數主持臭屎，放有正確資料既channel既link
- 另外起個fb page / 連登 等渠道長期mon住
不斷狙擊（參考Henry 搞飯民）

人哋拍15分鐘片
我哋就用幾千人花幾分鐘dislike report
咁不如輪流揾幾個人睇咗佢然後駁斥佢
整體成本低好多而我相信更有效

4. 另外每人擺平自己身邊既人就已經好好
父母就郁部手機
朋友group咪定時share啲好既片、page、post
Send 多幾次自然會subscribe
理性反駁藍絲言論等

5. 對家啲views99%買番嚟
唔使太驚慌住
你諗吓有老燒/阿澤咁既人氣會做到幾多野，幾一呼百應
事實上完全唔係

當年熱普城既文宣勁一百倍，依家都收哂皮
做好自己本份
立場言論行動等背後既邏輯、道德係企得穩既
唔使太擔心

得罪講句，你地反撃對家文宣的組織力太低

推

最緊要係由身邊人入手
如果屋企人被人狂send片去睇
可以鬥send，目的未必贏，但要搞到佢地對呢樣野冷感同煩，唔想睇
好似之前facebook個陣咁，慢慢刪走藍色channel，幫屋企人follow哂黃色youtuber，set鈴鐺

push

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

三十萬連登仔
一人拉一個藍絲轉黃甚至中立
已經4%人口

Btw可以睇吓twitter啲人點狙擊政敵
其實一樣做法

打文宣戰線嘅必睇post

你岩

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

最緊要share黃絲片俾多啲人睇